[PLEDIS Girlz] PRISTIN討論區 (1) - 3/21 HI! PRISTIN

PRISTIN（韓語：프리스틴）為韓國PLEDIS娛樂旗下十人女團。 成員包含：林娜榮、金敏京、姜慶媛、鄭恩宇、姜藝彬、 周潔瓊、金藝媛、裴勝妍、朴施妍、Kyla
出道前成員分別參與許多MV拍攝、選秀節目等藝能活動， 之後其中七位成員(娜榮、敏京、慶媛、恩宇、藝彬、潔瓊、施妍)， 參加了Mnet知名選秀節目<Produce 101>， 成員林娜榮、周潔瓊成功入選限定團體I.O.I，展開為期一年藝能活動。 而在<101>之後，七位成員與未公開的三名練習生(藝媛、勝妍、Kyla)合流， 以「PLEDIS Girlz」的名義進行多項藝能活動。
2016年5月14日，每週六展開長期固定公演。(為期四個月，共表演16場) 2016年6月27日，發表Pre-Debut單曲<We>。 (為表達對粉絲的感謝之情)
(娜榮、潔瓊因專注於I.O.I行程，常缺席PLEDIS Girlz活動) 2017年1月6日，舉辦<PLEDIS Girlz Concert 'BYE & HI'>公演， 為練習生身分最後一次的正式活動，替練習生生涯劃下句點。 並宣布正式團名為PRISTIN。

PRISTIN是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，
Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」，她們集合了這些優點，將成為最棒的明星。

成員簡介

性名 : 林娜榮 임나영(Na Young)
出生年月日：1995/12/18
血型：O型 身高：171cm 體重：50kg
Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

性名 : 金珉京 김민경 (Roa)
出生年月日：1997/07/29
血型：B型 身高：172cm 體重：49kg
Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

性名 : 姜慶媛 강경원(Yuha)
出生年月日：1997/11/05
血型：A型 身高：170cm 體重：50kg
Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

性名 : 鄭恩宇 정은우(Eunwoo)
出生年月日：1998/07/01
血型：B型 身高：167cm 體重：48kg
Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

性名 : 姜藝彬강예빈 (Rena)
出生年月日：1998/10/19
血型：A型 身高：162.5cm 體重：49kg
Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

性名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
出生年月日：1998/12/16
血型：O型 身高：166cm 體重：47kg
Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

性名 : 金藝媛 김예원(Yehana)
出生年月日：1999/02/22 身高：163cm
Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

性名 :裴成妍배성연 (Sungyeon )
出生年月日：1999/05/25
身高：162.5cm
Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

性名 : 朴施妍박시연 (Xiyeon)
出生年月日：2000/11/14
血型：O型 身高：165cm 體重：51kg
Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

性名 : Kyla 카일라
出生年月日：2001/12/26 身高：167cm
Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自創曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:

快快腳黎留名

留名

留名！

其實一樣係同一班巴打

感覺係果度傾同呢度傾好似冇咩分別

LM
eunwoo bb

LM 我詩妍恩宇好正

直頭冇分別

留名～

果然又係同一班人留名

分拆上市再分拆再上市

殘兵巴好似個個女團post都見到

WE WOO WE WOO

留名 同一班人

Teaser

Queen

我好專一
只係佢地分開左好多團姐

lm

不得了
好想比Pinky瘋狂奚落踐踏我

追慣IOI post 好唔慣殘巴唔係橙名

我恩宇

我yebin世界級
我都知冇人識欣賞架啦

橙名

橙number先岩

pinky真係世界級

我pinky

PRISTIN DEBUT SHOWCASE 'HI! PRISTIN'
oming soon 시간 03.22 下午 7:00

有直播

石佛 "姐"住我Ye Won

nunu

不用分那麼細，大家都是Pristin

btw乜敏京高過石佛架咩

娜榮好正呀

呢個Eunwoo 假架

新飯留名

課幾多金先齊到卡

呢到有冇得跟團

笑咩呀你地 咁我真係新飯黎

醉愛pinky

你又黎呀

龍b

LM
agger

LM
又要飯多團啦

斬b

估唔到龍b你又岩呢團

娜榮Pinky

Pinky 膽拖 石佛 恩宇 勝妍

一齊出黎爆碟

We are Pristin！

新粉留名

新飯留名 已準備錢買碟

呢到會唔會開團訂碟

隔離唔係有人開咩？

姜藝彬唔該剪返短髮啦

宜家先發現到

Teaser 02

Weewooweeoo

我潔瓊

呢張真係無敵

주예보스

入黎留個名
Pinky真係好正好正好正
暫時睇左兩個teaser都有啲興趣

新飯等cb留個靚名

推

新人獎候補：Pristin

正喎

Pristin Mnet Present預告

公海有人話似Like ooh ah....
希望唔好比人有話柄，順利出道就好

唔知邊度似
每個人既感受都唔同 廢事駁
只可以講twice真係幾成功

我yebin係main rapper
euwoo係main vocal

咁樣都話似,仲要Pristin正好多囉

咁又唔好咁快下定論住 到時出左再慢慢講都未遲

塊面好Q好軟

Pizza面勝妍

拇指公主

我地支持就得啦

PRISTIN to be the first girl group to debut live on Mnet

Lm

有v live呀

網紅女團

LM~

101果陣已經覺佢御姐氣場超正

聽日香港5點出MV

已經係咁loop teasers

Wee woo wee woo~ wee～

22號香港7點showcase
有vlive

仲有聽日4點半mnet live

已經決定聽日走tutor睇pristin

又黎

好慘

EXTENDED TEASER

真心好期待

Xiyeon

hea到

康美娜巴打個團購仲健在嗎?

佢話唔過去啦

咁自己買先

一唔一齊買

今日出道粗卡

都得嘅share下運費

仲差3個人喎

諗起Xiyeon 做咗咁多年練習生終於出道
大家都辛苦喇
希望出道大發

PRISTIN出道大發

胎死腹中

WEE WOO WEE WOO WEE~

PRISTIN既SWOT Analysis

就到五點

MV

style好詭異.........

幾特別呀
但等睇照樣有人話似咩咩/抄咩咩

好正呀首歌
個style幾特別呀 起碼唔會同咁多團撞
Wee woo wee woo

你老味真係有
btw首歌應該係好似RV ROOKIES咁上到台會好有效果嘅

係 live正

c位係pinky同roa
睇黎p社冇因為醜聞放棄roa

聽完淨係記得wee woo wee woo wee 聽耐啲可能會上腦 同埋唔似LOA

咩醜聞?

飲酒單野

新飯推一推，支持實力女團出道

本身睇完teaser好期待 但係聽完全首歌就...

其實P社有冇認到?

唔理首歌點
但完全繼承到pledis團跳舞零短板呢樣野
後段舞好有師兄Mansae feel 期待年尾同師兄collab stage

岩岩睇左live版聽多左次首歌 屌仆街開始上上地腦

岩岩google左 有晒相
3年前喎D人話

直頭唔知有呢單嘢

仲有句bbubbu 都好上腦

粗嘩hea~

聽2次已經上曬腦 依家一路打字一路wee woo wee woo wee bbu bbu緊

躝粗嘩hea bbu bbu

呢句我自己都係咁loop

句bu bu好得意

You're my super hero

melon 52

首歌可能聽多幾次就會鍾意
pledis girlz真係唔係講笑 個個都好靚

Wee Woo個Live精彩到爆,要長追每次表演

聽第二次已經上曬腦

躝粗嘩hea~~ bbubbu~

唔知其他人啦 我本身鐘意girl crush
加上由101開始睇左佢地成年concert
等到宜家 所以更加鐘意

p社既團玩舞台算唔算勁 我覺得17啲舞用曬成個台好正

17 d舞

恩宇靚爆鏡

幾好呀我覺得，而家呢個style男飯女飯都吸到

Teaser戴眼鏡嗰張

個人cam已出
mnet仲係打Siyeon

afterschool, orange caramel 開始已經成日玩唔同concept

應該睇live d人會好loop d

新飯留名
睇番mnet live首we唱得好正
但首debut song wee woo個style好似好濛糊

82 now

未成年

PD101 開波果期爆出黎.....希望果邊無咩唔好提番啦

海仁

其實當初都係S唔明佢無啦啦做咩改做X

話時話，我仲未認真記哂佢地d藝名，
個腦仲係成日諗住佢地既本名

淨係記到Yewon係夜哈娜

unboxing

D相影得好靚

個PB係咪一樣

岩岩聽首black widow? 有句get your hand up 中間停左2個音 仲以為佢講粗口

我中意隻碟首over n over 好好聽

Color Coded

Roa 係邊個

有無人覺得running仲好聽過wee woo

珉京

去第一頁認下名

瓊寶

好平均
P社應該想出道歌focus返落101個7個先
所以用呢首冇咩難度既歌
搞到Sungyeon同Yehana冇咩分揮機會
其實可以進取d

pledis家族飯留名
覺得隻舞編得幾好

想留番拎碟來睇
會更有驚喜

有冇人試過1.25速

傳教TIME

恩宇豬豬同詩妍豬豬好靚

希望垃圾P社唔好又成手好牌,唔識出就好了

[ENG] PRISTIN - Making Of WEE WOO

咁快手

naver search一位中
希望多d路人聽

咁多人話首歌唔得
但我覺得好好聽

第一次聽已經洗哂腦,
睇埋live就直頭沉埋船,
Wee Woo~Wee~Bu~Bu~

完全認唔到yebin

其實Kyla有少少似WG譽恩，同埋感覺好成熟

靚咗
101嗰時覺得似男人

咁鬼多dislike

巴打你第一頁係咪將姓名打咗做性名

下次搵人改番

留個名先
好鐘意Pinky 101已經勁鐘意

10%姐
mv view數卡住冇郁好耐

首歌好似SHOW唔曬佢地D實力出黎咁

PRISTIN on Mnet Presents with English subs

好似有人講過呢隻歌主要唔係show佢地實力，係show佢地既定位

Media Showcase都有live

Black Widow

架巴士好靚

佢真係好靚女

yuha同yehana好似搞笑藝人會用嘅藝名

7點pristin showcase呀各位 vapp有得睇

yeWON=one=hana
淨係個名點嚟都已經夠搞笑

vlive

yebin black widow真係好正

山頂 比人企咗啦

實力女團，集樣歌舞創作於一身

Over n Over

原來係咁嚟

fans咁估姐

官方答法

[ENG] 170322 - HI! PRISTIN Jacket Filming and Making

報告，是日碟已拎
我同個fd一齊拎一齊拆既
抽中兩張我瓊 神運
Profile卡夜哈娜、小卡夜哈娜同成妍都係同fd換番來
Pristin真係每個成員都好難取捨

聽日去爆碟

神運

一隻碟係咪有一大一細poster?

係
一張固定+一張跟Version既
即係買哂兩個ver就會有四張(兩張固定+一張ver a+一張ver b)

how much 1q

walkin $110 per1
我落訂既 就$100 per1

希望聽日都中我瓊啦
btw我媽宜家都wee woo wee woo咁唱

今次啲卡算打得散
我同fd都係得一兩張撞左
夾埋都係爭Kyla同Yebin冇中過

試過同佢買EXID, RV
兩個人都中同一張卡

我會唔會中唔到yebin同pinky架咁
btw買左一隻A一隻B?

求祝福中napink

yup, 兩隻ver買哂

隊長
施妍

儲印仔換禮物？

Pledis係吸錢上真係絕對唔會輸比$m jyp

會唔會有mwave簽專

jyp我屌佢老母

未見

買左2隻碟 8張卡仔 一張nayoung或者pinky都抽唔中 真係好無運

中咩呀

呢隻衫...
應該表演埋Black Widow

要開開心心咁打歌啊
唔好比啲負評影響到…雖然我仲係好心痛

兩張夜哈娜

youtube唔知幾時嘔返晒d view出黎
加埋就快3百萬

中我瓊呀
一陣返去影先

今個月啲運用哂架喇

恭喜巴打
好葡萄呀

我fd仲準備恥笑我
中石佛 瓊 恩宇 差我yebin

[PRISTIN NEWS] 170323 Mnet 엠카운트다운 #프리스틴 의 #WEE_WOO 무대는 6번째, DEBUTSPECIAL 무대 #Black_Widow는 5번째 방송됩니다.

玩晒啦

今日心情

掂啦巴打
所以有fd一齊買一齊爆係好事來
既可以恥笑人(如有需要)又可以換卡

我呢幾日係咁對住佢地we woo we woo已經成功傳教左比一個fd
不過佢地個個都唔買碟

Black Widow

WEE WOO

black widow好比美whatta man
講power dance yebin真係有青夏影子
roa eunwoo pinky好岩行呢種style
反而小公主個樣太純 好似有D格格不入

我有買碟癮
所以就快多到冇位擺

我係鐘意儲碟
所以啤啤少時lovelyz ioi都儲齊
卡就特別鐘意果幾個齊

咁多位

果兩日去爆爆碟先 巴打們連少時都齊碟咁我廢事獻醜了

我夜哈娜咁易中嘅

齊碟但冇去過fans meeting

巴打買左未

呢種實力
但係點解我瓊冇咩聲

聽日先去買，希望中恩宇,夜哈娜

我齊女友 Twice IU I.O.I
其他好多都係得一兩隻

爆左2隻

WEE WOO WEE WOO

龍b兩張活佛 眼鏡果張好靚

兩瓊兩佛兩Kyla

全換roa

好葡萄呢到d巴打睇黎遲d要出信和爆多2隻

唔係相認下嘛
我係ig搵到個人買yebin卡又係用呢張相喎

孖辮stone nayoung

Pristin有官方cafe未
想睇下月尾會唔會有簽名會

勁
有無人幫齊先

你出價嘛

有
325有ifc mall公開簽售喎

咁都可以相認
咁樣有冇得平D

無

詩妍笑得好靚

rena

除左pinky同rena個張全換rena

竟然有ching鐘意rena

之前冇咩人討論yebin 以為冇咩人鐘意
點知今日都幾多人收yebin卡
加上見到呢到有同好好感動

竟然賣晒
聽日出信和算

rena正呀

好多rena飯 其實

今日睇生放好正

新飯留名

全換pinky roa

呢到好多rena飯

一講完個個都話自己係rena飯
明明平時個個都詩妍roa恩宇pinky架喎

鍾意恩宇都唔得

rena張v手稀有卡黎架 ?
ig咁少既

99line

點會唔得

我差張單眼石佛就齊set啦 艾豬個個都話hold for exchange

入黎留名一撐 ...
又見到一堆好熟口面既塘魚 ...
完全係分拆再上市再分拆再上市一樣感覺 ...

你也是

我過黎了了姐 ... 未至於飯 ...
其實我幾怕呢間公司 !!!

流星巴以前係as飯?

不過 17 師兄果邊又好似搞得幾正常 ...
希望已經唔似以前 ... PRISTIN 加油啦

半飯啦 ...
到 flashback 就覺得好唔妥 ...

邊度? cdwarehouse?

我是

係 tm

咁好手氣聽日再爆
仲有碟嘅話

好似俾某巴打買左最後一隻

好似講緊我同你都識個位

好似係我隊友

唉，連pristin都有人黎搶

SORRY 囉

連真人都未見過 冇資格搶

你地玩晒啦
佢話兩星期後先返貨

唔好去MINI爆 同我地一樣架

去信和買
我中晒伏

我mini爆喎 覺得D 卡幾好

一SET一樣

你都有大隻妹呀
我乜都無

中pinky唔好咩

冇啦..我喱啲數據狗

比人一把一把打落黎

咁耐??

可能估唔到新團有咁多人買碟

sky買啦
mini真係十年唔去一次
sky去到老細都就快認得我咁濟

我反而去mini去到佢認到我

sky我見佢冇放出黎先去mini

尋晚去有放到
如果連出面都冇放可能真係冇乜貨淨

Mini

mini高汁啲 個老細型啲

星期六一齊去

一早就V

邊位ching搭綠線聽pristin 咁有taste

相認

巴打係你？

又有相認

btw有一次上堂 唔小心播o左出o黎

唔係我
我好少搭綠線

差啲搭左嗲
以為會相認

Sky已冇貨

然後有人跟著唱

呢個真係估唔到 乘數團無人理

真係冇貨
上次我買啤啤又係…出面收起左，問老細先知賣哂要訂
應該間間都冇預咁多人買

新人留名 未算飯 但好感Kyla

歡迎新人

kyla把聲好正

我好鍾意kyla個顏
吾係最好睇但就係鍾意

改下啲字先
歡迎

識貨

吾你老母

sorry 唔

歡迎支持pristin

吾支持

170324 [Hanteo] (Day 4) PRISTIN #HIPRISTIN (A+B) 19:00 KST: 1,874 copies. Total accumulated: 9,720 copies.

leadership

原來佢哋今日black widow都全首

KBS

禾吊梨牙龍ching=.=

sungyeon live真係好得

有冇睇 成妍真係好勁

desperado真係正到痴線

求換側面Pinky

殘巴爆到pinky喎都

mini
但冇隊長同夜哈娜

你想要邊張YEHANA

夜哈娜好似上面有人有1set

我夜哈娜有V手果張 如果你想要可以放比你既

遲下先
最想係齊Pinky

我有YEHANA SET(除左V手個張)你要可以wtsapp我

我yebin真係好有charisma

唔中恩宇

我都有兩張夜哈娜
我最近好鍾意夜哈娜

KBS真係待我地101不薄
尋日MCD都係得半首多啲

可唔可以搞返個corroboration

西面xiyeon

凍到西晒面

gugudan都有私服著 pledis唔係連比多套衫佢地著都冇下嘛

我yebin好矮

大脾肉

夜哈娜

wallpaper time:

新人留名
有無巴打都鐘意成妍

歡迎新人
係因為咩入坑架

之前有巴打話template 打錯字
係咪未有開po template架仲

有

Roa

係因為wee woo呢首歌而入坑
之後再比mv入面既成妍深深吸引左

建議睇girl spirit 有成妍

睇girl spirit中意成妍表示終於有成妍飯

成妍咁正點會有巴打唔鐘意

想問下有無咩飯拍twitter/ig推薦

哇佢地今日音銀live聲好清

新飯留名
醉曖姐寵

170324 [Hanteo] (Day 4) PRISTIN #HIPRISTIN (A+B) 23:30 KST: 2,153 copies. Total accumulated: 9,999 copies.

算唔算少

有簽售黎講算係OK架啦 賣一萬隻

新人算係咁
gugu依家都係2萬頭
唔好攞I.O.I比

佢個蘋果汁時間係咪冇熟肉

this?

[

新飯最愛娜榮

笑得好靚

睇唔到

申請返個bilibili ac
佢地d中字多數都係Pristin吧同Pinky吧做
或者睇下土豆有冇

笑眼

音銀係咁影頭頂

三次

其實其他團都係咁
可能因為佢今次地板都裝左螢幕

我愛姐寵

晨早一推

Pinky好有明星相

唔知係咪我既錯覺，一到潔瓊唱D fans就靜曬

因為要專心聽

好擔心佢係呢啲敏感時期出道會影響到佢

應援位有晒教學
咁岩Pinky d part唔係個d位姐

大神

唔係我架

我仲以為你又爆多三隻

我收左rena pinky eunwoo set架啦 石佛差一張
到齊就影返張全家幅上黎啦

果啲你係齋買卡定點?

收卡啦梗係
如果唔係邊有咁快

成妍啊

出歌前vlive
Pinky: Hi~We are Pristin~
Eunwoo:

好鐘意pinky同eunwoo呢D互動

恩瓊好sweet

今日冇Black Widow

MBC

好想meet成妍塊面

塊面咁大，可以錫多幾啖

好想咬佢塊面

新飯留名
Yehana好得意呀

打錯名

Raina

唔洗mr removed 都聽到佢地唱

大姆指

夜哈娜同Raina真係有啲兩姐妹咁款

他跟你有潔瓊 我也為你高興

[TRANS] 170325 fansign

Q: Nayoung unnie! Is there a concept you want to do with the members in the future?
A: Girlcrush & Rum Pum Pum Pum

Q: Eunwoo ya if you were to only choose one, what's ur choice?!

Options: Larger hands vs broader shoulders(circles)

Q: TOP 3 visuals according to Jieqiong's preference

1) Kyla
2) Jung Eunwoo
3) Park ddiddi

又派提子

Xiyeon's message for unnie fans:

Whenever, wherever you are

Q: Xiyeon -ah is there a reason you dyed your hair pink before debut?

A: (I wanted the fans) to see me well~

Eunwoo was looking through the album and she said this is her fav pic. She likes it bcs it's taken with JQ. She drew a heart on JQ's face 💕💕

When she was writing the 2nd place
JQ:But I like those who look fierce
:So Minkyung Unni too?
JQ:...(whispers)eunwoo? Hehe

170325 프리스틴 (PRISTIN) 직캠 'WEE WOO' @여의도 팬싸인회 4K Fancam by -wA-

死啦我真係越來越鍾意夜哈娜
每次啲髮型都好得意

巧打意

話說我傳pristin教比個fd
佢鐘意左活佛
佢話we woo一開始fing頭好正

改埋名

Omg hahahahaha 😂😂
Q: Do you think you looks like ostrich?
Kyulkyung: No.

我個fd又係
見到佢係咁話好正好正

好得意

(To Yuha)
Q: I think Minkyung looks prettiest when..

1. After shower ✖️
2. When she's doing nothing
3. On stage
4. Sleeping ✔️
5. Others

Q: How will kyulkyung rate her appearance?

1. Korea's 1% top rank
2. China's """
3. Asia's ""
4. World's ""
5. Universe's ""

A: I'm shy...

好想meet佢兩邊面

好想pristin出呢首

我黎啦

呢首好好聽

成首歌最鐘意呢下

夜哈娜black widow真係

不得了

變左呢個 樣

哇不得了

呢幾日睇睇下覺得yehana都幾得意

Pinky同Xiyeon今日錄你好

Roa站飯拍KYD大神終於更新

歡迎加入夜哈娜教

攸pristin團飯啦

我係團飯來架

變左大姆指

團飯

將Bye & Hi 果陣件舊衫加字(Pristin)當新衫

表情都一樣

完來以前唔係叫詩妍
叫靜賢

推一推

夜哈娜越睇越靚

個樣幾QQ

越來越多人鍾意夜哈娜

Mnet

今日行過買碟 信和好多都無貨 我行哂成個商場先得一間有

迷夜黨

抽中咩

唔知幾時先有今日個radio中字

恩宇嘴嘟嘟咁

成日覺得佢好似D狗仔

tmr

買左兩隻
中左yuha 成妍 詩妍 夜哈娜

Btw佢地啲vlive係咪無中字

有啲瓊吧會做
瓊吧好快手

樓主可以放埋係第一頁

今日信和買左隻

有冇人換張xiyeon黎

有詩妍profile卡 要唔要

放定換

你鐘意啦

Tg:HinzzYR

冇tg呀 比個email你

竟然係email.....

email到比電話你呀嘛

Send左

成妍塊面

Today I was joined by the special part timers #Pristin 😘
Everyone was sooo pretty and refreshing #HeartAttack !!ㅇ<-<

話說要搞返D 開po template同綜藝list

得閒幫手搞下

我幫你地交換咪得

交換完啦

我roa

整緊開po template 想問下打唔打埋花名好

有冇ching可以幫手執執

IG:
Weibo:

Pristin綜藝合集:

舊post區:

開post template:

遲D搵人整埋個vlive list啦

170327 @parkdolsun INS更新 合照 #周潔瓊

是昨天錄製你好的後台合照嗎👀
期待明天晚上周周跟滴滴的初綜藝放送

KCON JAPAN 出演名單

咁多男團

pristin 乘數團

新團有呢個成績相當之好

繼續升上去

估唔到會高過女朋友

我yebin好正

G團今次差左好多 ，
係時候到Pristin發揮

PRISTIN #프리스틴 already sells over 12,000 copies of debut mini album "HI! PRISTIN"

PRISTIN has already sold 12,000 copies of their debut mini album.

It's only been a week since they debuted on the 21st, and their first-week sales are a record high for a debuting girl group. It's way more than Lovelyz' 1,500 first-week debut sales, and even more than TWICE's 8,000 first-week debut sales.

都話逢反必紅

Park Jiyoon's Gayo Plaza KBS Cool FM Radio (03/27)

Full Ver.

'WEE WOO'

P社做咩整到佢地咁濃妝

我接受到喎

近鏡好厚粉

一個星期計呀chinggfd邊有咁少講清楚啲 一陣有位比人入

好洗腦呀wee woo

身邊好多fd都因為呢首歌入坑

一開始咁多人踩仲好擔心

學有巴打話齋，逢反必紅

我日日對D fd唱wee woo
宜家佢地已經被洗腦
我仲送埋碟做宣傳

好多時望melon都見仲係榜

AB版終於到

未出道已經知Pristin一定紅

接受到+1
以為有電台live聽

hicam好正

做咩cut走夜哈娜

twitter 攞架咋

西面

瀟灑

好想比詩妍西面串我串到一棟都冇

比佢地讀留言真係好正

已經好多次比yebin讀留言

我rena好正

夜哈娜好得意呀！！！

我roa真係正到噴汁

夜哈娜夜哈娜夜哈娜

P社

真係好齊kyla進步咗好多

1:37至1:39 個到係咪企唔穩

點解可以咁靚

巴打又改番名?

kst 8am

開始反擊啦

繼續上啊

Push

唔係話唔上the show咩

呢個唔是show champ咩

發雞盲

我夜哈娜

[Roa] Hello I'm Roa><
We're currently preparing for our music broadcast❤️
Have you all eaten? Look at Roa and gain strength in the evening too!! Bbasha!😘😘😘

[img

PRISTIN Interview with Osen about their debut

隊長野心好大

Simply K-Pop Preview With PRISTIN(프리스틴) _ Ep.258

夜哈娜

終於到齊

你咪走呀 我瓊呀

根本就係我瓊

壕

吓 摸過手仔未

摸過手仔就係你 咁咪周街都係你既人?

咁你繼續望住個mon打飛機啦你瓊啦

謝謝你們 我愛你們

170329 MBC Show Champion
프리스틴 (PRISTIN) - Wee Woo

프리스틴 (PRISTIN) - Black Widow

[ENG]
Good night ~ Goodnight!.

HICAM PRISTIN's Hot debut stage

eng

左係咪xiyeon 我面盲

係啦

眼鏡

[ENG] PRISTIN on 170327 KBS Gayo Plaza

400萬

爭一個又係忙內 ...

又係忙內咩 好似唔係喎
Btw 你又係到嘅

呢對cp

岩岩貼錯,sor

恩瓊cp真係好搞笑，好Sweet

Roa側面好靚

正面都咁靚

恩宇

4月3日播

yehana & mina

佢地做乜野

實力派歌手

我夜

佢地痴左線

全部同樣個effect好正

4年後重遇梁耀燮

之前都有睇過
恩宇改左唱法 宜家冇咁實把聲
感情多左好多

原來真係有少少野唔同
夜哈娜條bell一個係左一個係右
pinky對襪一個係黑色 一個白色
詩妍對襪一個係正常 一個係高底
活佛2:19-2:20 一個係向左 一個向右
仲有冇其他

我剩係留意到 0:47 Sungyeon錯方向

睇comment話係有10個跳錯位
多數淨係搵到成妍果個

咁我地係咪算係搵到5個

好似淨係講編舞
btw
Yuha 1:02無轉圈，2:03無做左手動作

pledis呢間公司真係好鬼無聊

不來我搵果兩個唔係
有眼利巴打搵到2:19本應潔瓊左石佛右, wrong version調轉

曲線洗腦法

你今晚wow babe左未啊

170401 WEE WOO 練習室版本
圖一:Roa頭髮(原文就說了頭髮，具體是哪我也不知道，好像是一個有發卡一個沒有!!??)
圖二:Rena手勢
圖三:恩宇頭髮(一個編了辮子，一個沒編[汗])
圖四:施妍襪子(可能是高矮不一樣)
圖五:潔瓊襪子色(黑色和白色)
圖六:Kyla的腿(原來右腿抬起變成了左腿抬起)
圖七:潔瓊和娜榮的方向
圖八:晟妍方向
圖九:娜榮開車方向
圖十:見評論，Yehana腰帶方向

係我 同 夜哈娜
簡寫咪我夜哈娜...

我冇話你寫錯啊

咁樣望住 邊個頂得順呀

回帶

兒夜姨野以夜儀野哈娜～

我夜哈娜

Btw, 拎果個宇宙巨漿來比is侮辱

食下字姐

夜哈娜bb

你好 behind the scenes

佢地跳舞D線條好靚

xiyeon 又整親腳

好似已經第三次啦喎

希望唔好太嚴重啦

點會咁架

Full

Sungyeon

變左三角型

170401 大邱/大田 簽售 紙條/後記【中字】#周潔瓊
🚑
Q：潔瓊覺得自己的魅力top3?
A：1、魅力十足 2、粉色皮膚 3、明朗能量
在寫2號前 潔瓊：其實我想寫 存在本身 來著
沒錯 我們pinky存在本身就是魅力爆棚
(@980701_eunwoo_)
🚑
Q：潔瓊選出的撒嬌top3
A：1、潔瓊 2、恩宇 3、Yuha
(@ooIlI)
🚑
Q：準備時最花費的時間是什麼？
A：清洗？
(@rebecca_bebex)
🚑
Q：潔瓊 有想對姐姐飯們說的話嗎？
A：請一直支持我們 ♥
(@rebecca_bebex)
🚑
Q：潔瓊想去成均館大學的理由？
A：就 按著感覺
(@zz_ww_)
🚑
Q：I.O.I成員中 最近聯繫的成員是？
A：有情…？
(@logo)
🚑
飯：潔瓊啊 （之前的）鯨魚簽名挺可愛的 為啥要換了啊？ ㅠㅠ
潔瓊：就是因為太可愛了！可我現在是成人了啊 >3<
(@zz_ww_)
🚑
潔瓊真的超愛娜榮 說娜榮姐姐的時候 一直克制不住笑容
Q： 成員中____是我的____
A： 成員中娜榮姐姐是我的精神支柱
(@ryeok_ong)
🚑
Q：潔瓊的手機鈴聲是？
A：其他
說是手機基礎鈴聲 以後也打算繼續用
(@AUX_Woo_So)
🚑
潔瓊看到飯就說：又來咯~ 的歡迎
飯：來到這里辛苦嗎？
潔瓊：不辛苦 出於意料的近啊
粉絲們給我的說話都好
便利貼
Q：潔瓊聽了的話能開心的話？
A：不管是啥…是稱讚都喜歡♥
(@logo)
🚑
潔瓊：這次也來啦？ ！
飯：暈 咋知道的？啊 這是禮物
潔瓊：哇！ ！ <너는 물처럼 내게 밀려오라>（翻開書看）
我喜歡這樣的 因為看韓國書還是有一點困難 這樣有畫兒的 字很短的很喜歡
~記憶喪失中~
潔瓊：（在小紙條寫完 結尾）心意！再見！
便利貼：
Q：潔瓊姐姐 想和姐姐結婚的話 要賺多少錢才行？ T T
A：那些個什麼的都不需要！心意♥（心意最重要）
(@Acekywoo)
🚑
Q：請給等待著昂順（I.O.I）的昂東（I.O.I 粉絲們）說一句話
A：一直很感謝 心裡想著你們
(@ioi dc)
🚑
Q：韓語中最喜歡的表達式？
A：撒浪嘿♥
(@moOmin_PR)
🚑
Q：潔瓊 如果你要向粉絲們提問的話？
A：沒有問題 我都知道♥
(@nadodostone)
🚑
Q：潔瓊覺得98line的順序是？
A：1、潔瓊 2、Rena 3、Eunwoo ㅋㅋㅋ
(@Lo_yellowoo)
🚑
Q：潔瓊像小狗一樣可愛
A：汪汪汪！
(@chacho224)
🚑
Q：潔瓊啊！和我們乾杯吧！
A：為了潔瓊 啊昂~
(@BONBON_amond)
🚑
潔瓊想要的小分隊是98's
風格是unique 因為unique是還不大了解
她們想要適合各種風格
Q：如果出分隊的話 想要哪些成員哪些風格呢？
A：潔瓊、Eunwoo、Rena
(@kkangchong_)
/
附圖是周潔瓊對自己的塗鴉😂
充分感受到周式魅力才有的問答和對話跟塗鴉

連fansign都係到玩snow果D自介

yebin近排好似病左
近2次live都唔係好唱到咁
仲要比人話:新人岩岩出到先幾個禮拜
咁快話病左唱唔到
D韓飯真係

痴線,病都要比人插
btw 呢排我會好好照顧佢架啦

唔怪得早兩日音銀yebin完全冇聲

xiyeon果半個心!?

有聲

叮 哦致囉喎

pristin真係好冇默契
成日都整唔到心心

Rena:邊個敢講我壞話就照死佢

強勢女

PRISTIN Monitoring their WEE WOO MV by 일간스포츠

呢度好靜

係到係到

咁耐都未爆po

冇咩人上水

來來去去得幾丁友

連登冇咩pristin飯

我已經係咁比wee woo身邊啲朋友聽

我都係
佢地已經比我洗到識唱

希望香港啲商場可以播下佢地啲歌

睇下朗豪坊會唔會播

朗豪坊就算播都冇咁update

朗豪坊有次我去柯屎佢係咁播t團啲歌

全亞洲都係天團既歌架啦，
有時好彩會聽到I.O.I

朗豪播好多wor
係廁所聽過EXID sidetrack

未出事前搭長電梯佢個螢幕成日都播aoa

今日好似出左一大堆訪問

我fd話朗豪份係aoa主場

呢啲

3/4篇

個個要晒夜哈娜
咁pinky同yebin就我照顧啦

PRISTIN's Jieqiong protests being labeled a 'fashion terrorist'

不了

一個人要兩個咁大貪

係我既 唔好同我爭

呢對couple真係好sweet

發現pinky 個個都搞

徐錦江 我要二十個

原來佢地全部入既第一間公司就係Pledis

跟某叔學壞晒

晨早一推 準備拜山

希望Pledis好好對佢地

Streaming links for Show Champion Behind at 6pm KST today

PRISTIN (프리스틴) - WEE WOO [Music Bank / 2017.03.31]

之前個無聊game

好撚正阿

邊個好正先

又唔算無聊既
不過好難搵就真，動態好難搵，隻眼好攰，我搵左四個就收左皮

一個二個都走去搣

之前 pledis girlz D vlive已經成日比人搣

[Pops in Seoul] PRISTIN(프리스틴) _ WEE WOO _ MV Shooting Sketch

仲有2個隱藏

好想搣埋一份

我ROA

團寵，個個要玩佢塊面

Xiyeon black widow 有下差D企唔穩

Turns out PRISTIN's Siyeon was the girl who appears in the safety videos for Korean airlines (TO THIS DAY)

投票

嘩輸好少咋喎
我諗都冇諗過入到候補
就算the show易拎我都冇諗過
成績超出預期啦
下次cb一位不是夢

希望Pledis畀首好歌佢哋
咁就上位有望

靜雞雞留名

我都係 不過輸比gsd都正常既
岩岩出道黎講真係算唔錯架啦成績

0:24 / 5:15

gsd冇幾可架喇…
如果gsd真係最後一次既話比佢地完滿落幕都好…

人地續左約啦喎

岩岩續左約喎
不過呢首真係麻麻地既

Sorry，我呢排跟得唔係好貼…
有怪莫怪
有得罪請原諒

98'S

170404 MBC MUSIC SHOW CHAMPION BEHIND PRISTIN

170403 KBS 你好 E319 中字

好鍾意yebin 同eunwoo

我roa好QQ

知道有唔識韓文既ching
我打左個字幕成粒鐘
希望大家睇得開心D啦

辛苦巴打

幫到你地就好啦

Push push

夾手夾腳推爆左第一個post先

下個post咩標題

有冇咩提意

諗標題仲難過dse作文

wee woo大發吧!

或者出道一個月粗卡

wee woo大發啦

[HICAM] PRISTIN 'HI!PRISTIN' Back Stage Behind @1stWeek 中字

岩岩我先譯完 點知百度就岩岩有人upload

pinky吧D黑色字好鬼難睇

好行

叮 哦致啦喎

句野有聲

120328 강예빈 Kangyebin singing - Rolling in the deep at Dream Vocal Academy

Sungyeon

[M/V] PRISTIN(프리스틴)- WEE WOO Dance Ver.

屌就呢個啦

mv 800萬view 又有野出

170405 Show champion 舞台

今晚應該會爆post

依家就推爆佢啦

睇佢地既直播真係睇得好過癮
成班都好開心咁

開始越黎越多飯啦